黑心講 希望今晚車仔比普巴踢斷腳

成班垃圾

無錯

你踢斷人腳呀

有得出先算